防暴警察入屯門醫院

RTHK

咩事?

真正變軍港

屌 唔會係拉中槍手足掛？

Tg channel: 10隻with gear

應該係中槍個個14歲男童?

of course
今晚又定性為暴動

唔洗諗 實係

咩事

成班土匪咁

唉屌

睇緊
真係痴撚線

屌位中槍好似送左入去哩間...

拉中槍義士 義士轉左入屯門醫院

入手術室搶人？

講咗好多次行出嚟要有俾人告暴動嘅心理準備,唔好有僥倖嘅心態
暴動係佢話嘅唔係我哋話
pls think twice...

想入手術室搶人?

rthk32直播緊

on撚9

唔係想係醫院放催淚彈？

twitter

生仔冇屎忽呀你班冚家剷

喺搭𨋢大堂嚴密佈陣

呢啲時候就甘快手 食屎啦死黑警

on99 , 有撚證據證明咩
又高調拉低調放

推俾更多人

想滅口呀
個無辜途人被射中

有折查身份證

醫生護士蒙面,所以入去捉幾件.

影到有速龍

立即tweet畀
SOLOMON YUE

我行過你射中我
應該我告你下話

推

有咩證據個細佬暴動?

隨時入埋禮賓府遊蕩都仲得

一定拉左先 告埋你
如果唔係點將開槍正當化

入去拉哂戴口罩既醫生護士？

痴撚線
你夠膽就入手術室格硬捉番個中槍手足出嚟拉鳩佢囉
屌你老母

軍管？

此驚人劫犯感

痴撚線

手足你打返好啲中文得唔得

又話頭盔有編號？？
你個編號去撚咗邊？？？

google語音中文好麻煩 認字好差

拉小朋友，醫生要保護佢啊

目標要升級啦 我要聽朝訓醒全部人都係討論緊臨時政府

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

持槍械入醫院係好大件事 係咪腦生草

推上國際

入醫院都要遮撚住個樣

cap 圖cap片twitter 見

有人九up緊

中槍都要比你拉?
仲要唔知係咪路過

一場非法集結入面有一啲危害社會安寧嘅行為，而你係冇離開嘅，即屬參與暴動！

而全晚入邊中實彈嘅只得你一個，唔係你仲有邊個？

一定走唔甩

呢一支係唔係真散彈槍？

係咪違反日內瓦公約

個阿姐做咩

要律師

豬西

我記得好似唔係屯門醫院

難得我今晚冇畀人屌。睇黎現已夜深
pls think twice!!!
鑊鑊而家政府都係成件事完曬跟住先出新聞稿話暴動ga!

你老母手術都唔俾做就要拉人?

豬閪 冇mute

響暴動現場出現到時再加埋個POPO口供就肯定係暴動啦...

屌警察老母
rthk冇mute到出左街

係屯門醫院 新聞有講

轉左去屯門醫院

佢又知非法集結？

路過見義勇為唔得？

點樣救手足

pls see my reply in no.71

自言自語ga

事發到開槍 幾分鐘都無
點證明人地唔係走緊 , 路過 ?
點證明休班警射擊對象有份參與襲擊 ?

多餘啦

john wick都有難度

籌錢畀佢打官司

醫護秘密通道送走

pls see my reply in no.71
大家唔好輕敵啦

律師

佢哋拉人告人有道理證據㗎咩？

見到游乃強

有冇屋企人,律師?

最少有律師跟左先好d 班狗無咁易亂黎

其實通知左屋企人未

軍政府

提告 , 同最終告唔告得入係兩樣野啦

屌你老母人地仲手術中架 驚佢瞬間轉移？

你咁講拉左1000幾個，個個暴動都得啦

有一班似係警察高層揸埋盾牌入急症室

魔警

響暴動現場出現已經可以告得入,而家仲要加埋有cid口供
講咗萬七次出嚟之前諗清楚，唔好有僥倖嘅心態，畀人屌幾多次我都係咁講

對唔住
我已經唔相信香港嘅法治..

呢排警察拉完學生都唔會立即通知家長

你仲信香港有法治？香港有法治就唔會可以用緊急法推蒙面法啦。。。

入去捉病人
帶口罩就要拉

事實上真係好多告暴動
幾乎呢排啲集會全部都係定性為暴動
初初都冇定性得咁密， 呢幾日全部都叫做暴動

如果唔信
就應該要去搶犯

講完

而唔係喺度 講下手足點解畀狗老屈暴動

dun be silly
籌定錢幫佢打官司都得
呢個仲要有cid口供and重要唔好彩響現場中埋子彈

咪撚 ON9 啦

唔好再將 蒙面法既影響範圍加大
你了解清楚先啦

成班狗都痴撚線

ng信法治同去搶犯冇關係呀嘛？唔信法沾係覺得香港嘅法治唔會幫忙黃絲
唔等如覺得搶犯之後冇後果喎

搵個藍絲搶就可能得

我覺得呢度啲人都痴線，好似講到班狗入去玩一定告唔入咁

屌你咁撚認真
但假若有一日醫院有集會
係咪都唔可以帶口罩？
警權本來已經過大
只要佢定性為示威就可以拉你

rthk 係咪影到游乃強

有冇律師支援手足

頭先入急症室類似警察高層嘅物體搭另一部𨋢

條法例係咪話
未夠16歲既話
當老豆老母犯法

響大堂集會冇病人戴口罩佢又事實上講唔過
真係拉得ga wor

14歲
除非殺人 強姦
非法集結同暴動 係唔洗負刑責

屯門醫院要lawyer

防暴警散水

走咗？之後32又轉返黃大仙

係咪轉位咋

佢哋行嗰個方向只可以去 日間醫療大樓 或者停車場

屌佢老母ON99 成班企係醫院把撚咩